“电子”火箭只有59英尺高，直径也只有4英尺，比今天进入太空的其他火箭要小得多。彼得·贝克（Peter Beck）在火箭实验室的首次公开上市《太空太空空间飞行器和中子火箭》| Aria Alamalhodaei | 2021年8月25日| TechCrunch
他观察到，与英国执行“孤立的伟大事物……几乎没有一项事业如此之小以至于美国人不团结起来”的方式形成鲜明对比。美国的一个农村角落能教给我们关于社区和恢复力的什么呢
在该地区几乎没有发现困扰该国大部分地区的三角洲变异病毒，而且由于接种疫苗的人群中的病例一般不严重，该市的医院也没有被新冠病毒-19患者压垮。随着冠状病毒病例的增加，哥伦比亚特区恢复了室内口罩的授权|朱莉·扎兹默，卡丽娜·埃尔伍德| 2021年7月29日|华盛顿邮报|
这个星球上最耀眼的体育盛事将再次被史诗般的个人历史所提升，包括流血、贫困和其他奥运选手难以想象的耐力水平。奥林匹克难民队的成立是为了给人们带来希望。一些运动员正在逃离它| Vivienne Walt | 2021年7月8日|时间
罗斯作品中的人物很少有同样的影响力。为什么看着鲍勃·罗斯画画如此令人心旷神怡？我们决定进行调查|萨拉·乔多什| 2021年7月2日|科普
考虑到第一个州的婚姻平等在十多年前才实现，这是一个惊人的进步。同性恋、双性恋、双性恋、双性恋、双性恋、双性恋、双性恋和双性恋权利状况：周日结婚，但周一被解雇
他几乎不想掩饰自己的主要野心：作为总理领导国家。鲍里斯·约翰逊的《丘吉尔男子汉之恋》|迈克尔·毕肖普| 2014年11月22日|每日野兽报
在他看来，他们几乎没有比他更有资格带领一群绿色士兵参战。腐败吞噬乌克兰军队|查尔斯·麦克菲德伦| 2014年10月21日|每日野兽
互联网给了视频点播带来了复兴之家做梦也想不到的普遍影响。视频点播时代的大卫Vs.歌利亚| Teo Bugbee | 2014年9月25日|每日野兽
法律在伊拉克是软弱的，除了暴力几乎不存在。巴格达的摩托车手：逊尼派、什叶派、骷髅、“哈雷”和伊拉克国旗|雅各布·西格尔| 2014年7月20日|每日野兽
我向你保证，无论我们演奏的曲子多么优美，李斯特演奏的那一刻，你都几乎认不出来！德国音乐研究|艾米·费伊
但是他在房间里走来走去，强迫自己去听，虽然他几乎受不了，我看得出来。德国音乐研究|艾米·费伊
艺术家虽然强调后者，但如果不达到前者，就很难在这方面获得力量。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
这种阅读只会使眼睛看到一连串的景象，耳朵听到一连串的声音。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
就我而言，我几乎不知道该说什么；因为我不想肯定或否定我没有证据的事情。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614